[終極有效文宣策略] -爭取老一輩支持

番工經過一深藍地區，見到有廢老係地鐵站派垃圾「大公報」，好多老人家都走去拎，
我地何不都派番有利我地既報紙？！
老人家唔拎文宣單張，唔開電視，但最鐘意拎免費報紙！

大家做野啦!! 我地都可以爭取老一輩支持！

光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推